深水涉叫唔叫食物沙漠？

搵間似樣d 既同女食都無

大家食j

深水涉d 小店好多都平靚正，不過環境就麻麻姐

明哥

秀茂坪都未出聲

反而係最多野食既地區之一

點食女

食破產官

過山雞
手攪面

點會帶女去深水埗架

住附近都唔覺有咩食

你老母住深水埗 緊係搵性似樣d嘅女都冇啦

佢住梅窩

破產仲出深水埗咁遠

放心 你都冇女

終極垃圾

加藤屋

竹目日本料理
幾好

西九咁大個food court 都仲話係沙漠

m記算唔算美食沙漠，干炒牛河都無得食